import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import Slider from '../Slider.vue';

<Meta title="Componentes/Slider" component={Slider} />

# Slider

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Slider },
  template: '<Slider v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{
    name: "Documentação",
    min: 0,
    max: 100,
    selectedValue: 35,
    maxValueLabel: "100",
    selectedValueLabel: "35"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

⚠️  Este componente possui todas as propriedades obrigatórias.<br />
Sendo assim, para que ele seja renderizado de forma correta, você deverá preencher todas as propriedades a seguir:

>
`name`: nome padrão do componente.<br/>
`min`: valor mínimo do slider.<br />
`max`: valor máximo do slider.<br />
`selectedValue`: valor selecionado do slider.<br />
`maxValueLabel`: valor máximo do slider que será exibido como label.<br />
`selectedValueLabel`: valor selecionado do slider que será exibido como label.<br />

⚠️  Atenção: as propriedades de <b>label</b> do slider devem ter os seus valores calculados pela página que estiver chamando o slider. Não esqueça de criar uma função que irá atualizar o valor selecionado sempre que o evento `@input` for emitido.<br />

<Canvas>
  <Story name="propriedades" args={{
      name: "Documentação",
      min: 0,
      max: 90,
      selectedValue: 35,
      maxValueLabel: "100",
      selectedValueLabel: "35"
      }}>
      {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>